PUBG 咁樣嘅配備玩到嗎

所有特效可以關就關 最低就最低
解釋到就調最低 好似70%

解析度

最低係可以
腸你頂唔頂到

難少少喎

至少可以保持到順暢就得 40fps上左右 ok嗎

買黎試下囉

can i run it